香港人既大學排名分級睇法

Level 10最高：

LEVEL 10 港大
LEVEL 9 中大 科大
LEVEL 6.5 理大
LEVEL 6 城大
LEVEL 2 浸大
LEVEL 1 -1.5 教院嶺大

指示圖：
Hku >>Cu/Ust >>>>>>>>>Polyu>Cityu>>>>>>>>>>>>>>>>>Bu>Lingu=>IED

有無人有其他意見

城大>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

哦

話就話三大不過中大排名應該高過科大

實際呢？

睇qs掛名中大都係喺科大後面

你叫仁大點算

Shitty仔打飛機世界第一

指示圖：
大學：Hku >>Cu/Ust >>>>>>>>>Polyu>>>>>>>>>>>>>>>>>>Bu>Lingu=IED>>>>>>>>>OU>>>>🌳U

學院：痕管>>>珠海>>>能大/Shitty

科大都唔似大學。冇法律冇文科冇醫科。係香港人心目中中大排名高過科大啦一睇就知

Hkcc >>>>>>>>>>> all

i大>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

如果無醫法就唔係大學嘅話 咁香港就死剩2間大學

另外 科大有人文學院㗎 只係太毒無人識

比較兩間嘅理商工喺香港嘅排名 ust商工都完勝cu 而sci就差唔多

教你老母院
宜家人地叫教大呀

利申：HKU SO SCI Y2

Ching ho ball
Btw 其實我都學 大學無騮無法律讀係差啲

商工完勝HKU

Sorrrrr
教大 英文簡寫係咩
我補返

HKU >>> CU > UST >>> shitty > BU >>> LingU >>>>>>>>>>>>>>>>>> IED/OU

poly 去左邊

edu

hkcc/cu nursing>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

poly >>> all

港中科 / 城理浸 / 嶺教 / ou 樹仁 /恆管

根本無咁大分別 就好似中學band123咁 樓主city仔打j?

其實我個人認為入到Poly三寶已經成為人生贏家
统一分級咪又係攞個名黎打飛機

樓主 理>城浸 正路

恆管都入到東華去撚左邊

係港中科 / 理/ 浸 / 嶺教 / ou 樹仁 /恆shitty

I大世界第一

識人入左I大話自己10幾分入左U威過Hku仔

其實我ou 之後都係鳩排 因為都無人會幫佢地排排名

地球是HKU領先

公道啲排次

港》中科》》》城理》浸》》》嶺教》》ou樹仁
打後唔洗排啦屌

認同

之前IVE仔打贏左個LOL比賽
好似從此叫HKESport U

Fresh grad average黎講poly應該最好打

利申CU

其實應該以科目嚟排名囉
唔通你會話cu engine仔>poly三寶仔咩

有問題？

city QS 55

shitty出曬名辣殺喎

其實應該用學系排名而唔係學校， 以學系既資源以及學生出路同國際排名做參考

仲有， 唔計研究院

I大>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

唔好咁多廢話
總之
all>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>shitty
就一撚定㗎啦！

QS 而家係 hku > ust > Cu > city. >poly, 其他都係200+之後

又逼害我鯨大，一個nursing屌打你

好慘 要拎排名打飛機
利申 三大

駁唔到

城大垃圾

I大世界第一

屌你樓主 一睇就知你係城大啦垃撚圾
把自己看得這麼高

咩concept黎，大學要有文有醫先係大學？
唔係想笑文科人，但依個諗法應該唔會係理工科生出現

唔撚係
係更垃圾嗰幾間

連shitty仔都不如

Thank you

垃圾shitty做排名
實際上
Shitty>>>>>>>>>>>>>>>>>hkuustcu>>poly

曾經city排前過cu 但都係俾人覺得cu>poly>city

搵食神科>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>乞食科

其實只係覺得有更多元化 唔好誤會

其實都唔知有咩好比

CU Engin 會唔會勁過Poly三寶
HKU Sci 又會好過CU Medic?
邊有得凈係計大學，唔睇埋科

利申CU Sci

科大lv8

工程學院要有civil有BSE先係好？

唔同科邊有得比

再講三寶出嚟香港做野就ok，學術水平完全唔係CU engine嗰皮甚至連學術水平都冇

我意思係一般人對大學個朵分等級姐
普通人唔會科對科睇架嘛

講咗咁撚耐，公大都冇？當佢死ga

Space>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>hku>>>>others

挨大

地球是......

vtc領先

shitty排最尾係常識吧？

多謝shitty取代UST成為打飛機第ㄧ名
利申: UST

撚大

2者有啲唔同
ust只係校方鍾意打飛機
而shitty係校方同學生都咁鍾意打飛機

我有個同學入左city ，佢話真心覺得city勁過cu

射到上天

佢講到自己讀過cu咁
我話ling u真心勁過Cambridge添呀

真心，真係讀lingu既只會踩自己間u
同叫人唔好入

其實揀咩科係緊要過讀咩大學

唔同意，神科除外

你個撚樣抄撚柒我

shitty仔真係好鍾意打飛機
hku繼續睇cu ust city打飛機打到世界末日

俾你發現左

HKU>UST>>CU>>>>poly>shitty>>>>>bu>>>edu>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

你呢個詳盡版

ba仔

根本工商最top ust
cu kong u就medic law最top

垃圾 全部都係垃圾
垃圾都要排名
利伸：垃圾

shitty仔真心戇鳩 又唔諗下自己收幾多分 cu又收幾多分 成日做排名出嚟打飛機

好撚煩 貶夠city未

on9仔 堆假膠頂當真 同埋自嘲都唔撚識分

我個同學話shitty係兩大喎

City學生都話自己間學校shitty架喎

兩大係咪shitty同恆大
兩大飛機

CU law算吧啦

城大廢青Tee係自嘲定啲人真心覺得係反諷

city勁啲

有兩隻shitty仔嬲嬲豬
shitty仔真係零舍蠢 明明呢個恥笑shitty嘅po已經沉緊 無人再討論 結果2隻shitty仔就9下9下咁留言將個po推返起

Shitty

QS一早已經公認亂黎架啦

Agger

hku就垃撚圾呢 收左個shitty仔讀grad sch

ust >>>>>>>> all

點解

shitty真係算撚數啦
自從政政女單野就好撚反感
grade都有得r返黎 比你first hon都冇公信力 垃撚圾

Grade差少少係有得r ga，但佢話個個prof.都幫就....

今日見到shitty仔前面寫住又一城
後面寫住"shitty"添 (唔係寫city, 係shitty)
利申 冇圖

其實單野最終好似係r唔到
between拉curve的 派極有限 出A+要寫report

利申: shitty垃撚圾大學 呀唔係大時 係學院

shitty的確垃圾
話自己有焦慮症就可以升grade
8大有邊間u可以咁包容

shitty law歷史耐過cu law
cu law講緊係10年歷史到

一個case成間u yes 得左

但係條友最後好似真係tran到科
屌 死臭閪

屌唔撚係呀

唔撚係掛
早知就扮有病入shitty啦

鼠王芬係咪仲係city啲講師

以死威脅真係有用

條女最後升到grade咩 我印象中唔得喎

事實上真係咁喎ching
唔鐘意還唔鐘意
但係都要對shitty fair啲既
cu law係不如shitty law
過多十年八年我就唔敢guarantee

根本都未到trans application period

佢有幾科prof都肯幫佢
只係其中一個prof唔肯幫
之後條臭閪就上secret喊生喊死

我淨係見到fb有條友話事主已經tran左
唔係好肯定 不過個事主講到幾個prof都比佢appeal 唔叫r grade叫咩 人地比佢重考仲逼人出 c range 冇得頂

兩間同HKU 比都係差一大截，不論業界口碑定係國際排名，所以不用分那麼細

btw 出完grade仲可以appeal? 其他u真係聽都冇聽過

未出grade點appeal

唔洗駁啦shitty仔
慢慢一撑

all>>>>>>>>>>>>>>>shitty

利申shitty學生

Workload:
Ust >>>>>>>>>>>>>>all

除左神科

屌 睇科嘅姐 hku cu咪又大把垃圾科

神科workload 先大

我係話
神科（法/醫）workload>>>>>>>>>>>>>>>ust >>>>>>>>>>>HKU/CU

有3大揀仲揀ust其實真係好on9 (bba除外)

香港地鬥大學
利申：UCL

general咁講咪 咪又話polyu shitty d某科勁過hku cu ust廢科

tier1:港>中~科
tier2:城理浸
tier3: ued. lingU.

bottom: ou?treeu?hsmc?豬海? wfc?

ucl某d科可能衰過shitty
利申：UCL

你sure UCL可以完勝三大所有科？

你先慢慢撐 咁未出grade appeal條撚咩

4大lv10
其他唔洗計啦

四大會計師事務所咩😂😂

計我話就係
港～中＞科＞浸理城＞嶺
其他？ who fucking care

Agger 根本大眾都係咁睇 除非你係讀緊果間

Cu>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

Agger 啲c9分分鐘其他都無聽過
我未讀中學個陣老母未聽過ou

Thei 世界第一

我既意見
10分 英美世界級名校
9.5分 東大,NUS等
9分 HKU
8分 CU UST
6分 CITYU
3分 IVE POLYU THEI

Agger，邊有人走去同你追咩qs排名
呢個排法起碼係港人入面五十年不變

City仔用qs打飛機

MIT 連醫法都冇廢既 出黎乞食

做下research 先出文...我城今年已經有獸醫

讀完有冇牌?

一世抬唔起頭喇

屌真係柒少陣當幫忙 原來你可以未岀grade就去appeal 乜撚野平行時空黎

排黎做咩 咪又係攞黎打飛機
利申:CU仔

問在職人士十個十個都係咁答

三大同oxbridge冇得比
但同ic/ucl/kcl果相比算唔算各有擅長

讀乜科先緊要

我諗唔算

利申：UCL

帶定頭盔先
難得見到校友比我盲撐下啦

三大對比起其他外國名校根本就唔係嗰皮 係班on9 local仲喺度攞3大踩其他local u

利申3大bba

係人都知UCL收生夠晒公廁架啦

睇科你話medic，archi，law，psycho都公廁嘅話真係冇野好講

HKU >>> CU > UST >>> shitty > BU >>> EDU >>>>>>>>>>>>>>>>>> LU/OU